有無人黎LIHKG 係因為LIHK

其實我無用過HKG+，甚至幾年都無上高登，係機緣巧合下先知最近高登發生咩事。但當我見到lihk獨立成為一個討論區時，嗰種感覺就好似搵返初戀一樣咁甜蜜同苦澀。

我由做cd rom到用大學email做埋會員，一路都係用LIHK上高登，係我心目中LIHK其實已經同高登一樣，所有j圖、故仲有其他青春既回憶都係LIHK

但之後LIHK被block、膠登事件、仲有好多唔知得咩事，最慘係我唔記得左密碼，之後就無再上高登

所以今次見到LIHK自己變左做一個討論區，我就即刻諗辦法做會員，因為原來呢個充滿回憶既地方仲係到無變到，其實我黎LIHKG唔係因為HKG+，係因LIHK

In LIHK， I love

Btw 原來搵isp email真係好撚難 搵左成日先搵到一個

Btw LIHK好似好聽過LIHKG

推一推